一人一對非公廁鞋

見到隔離post 乜9都話公廁，係連登仔眼中有邊對唔係公廁，又靚，又潮？

最型棍又唔公廁嘅鞋

廢老拖鞋

爬山鞋